6個架妹韓妹 你揀邊個？

上面3個架妹，下面嗰3個韓妹

6個都似韓妹喎

係咪純天然冇整容?

Yuju日文寫得幾好

may

yuju jiwon

塊面白到太唔自然...

ps 全部都屌

複製人

6個都揀唔落手

海允
Between bora呢？！

一樣樣嘅

Me
They

no linlin?

6個都柒
大把大把車落去

我美🥰

宮脇咲良整容變麻友| 蘋果日報| 最Hit | 20150106

海允

最尾嗰個

啱啱以為係gugudan
pic 1. Mina
2 mimi
4 Sally
5 Hana
好似

牙王牙婷牙鄰不了
呢隊野睇最大果4個同最細果個就得